清算醫護開始

在立法會特別財委會上，新民黨葉劉淑儀要求醫管局嚴肅處理較早前參與罷工的醫護人員，認為不採取紀律處分，將會縱容醫護人員日後可以動輒罷工，無法保障市民健康。她又建議，曾經參與罷工而未獲取專科資格的醫生，醫委會不應容許他們註冊，批評他們不以照顧病人為大前提，「想在醫管局做夠就出去賺錢」。

醫學界陳沛然批評有議員「抽水」，指醫護人員以生命保護市民，不少前線醫護在抗疫期間不敢回家，要暫住酒店。衞生服務界李國麟亦批評，有人以文革式批鬥、抹黑醫護人員，鼓吹秋後算帳，並教唆醫委會拒絕發放專科牌照，無助解決醫護短缺問題。醫管局行政總裁高拔陞表示，會按人事程序及法律了解同事缺勤情況。

罷工罷5日

被揪後算帳係預咗,

因為睇穿你無 POWER

今日都仲要抗疫, 未敢大規模郁佢地

他朝疫情過去, 呢班人死撚硬

做嘢做半桶水, 就係咁既後果

usa 歡迎你地

多謝醫護
連登好多五毛 唔好咁上心
香港人支持你地

驚西 炒我呀笨

又係你條失敗撚

尋日班撚樣高官先拍手「支持」醫護

葉瘤真係煩到仆街

多謝醫護復工🙏🏼

葉瘤隻臭閪無料到
所以借醫護搏上鏡

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

養兵千日 用在一朝
養嗰時好地地呀
要用嗰陣你唔哄下佢好撚麻煩

呢頭係傻鳩三毛
最鐘意用怨婦式攻擊
應該師承碌撚

講得好，支持醫護

姐姐又玩妹妹，咁玩法即counter左拍手個加分(雖然係無乜加)
姐姐有冇睇band of brothers，現在係最要人嗰時，你玩九醫護。
姐姐似係為左選舉玩激進路線

係廢就認, 又唔肯認自己廢

到底拍手支持定拍手清算?

魚強論概極致表現

Show Blocked User - HKVDC離地絕望

仆你個街,
你見過外國工會罷工係咁罷架咩？
英國鐵路工會罷工, 係咁罷架？

柒到喊仲要拿返渣沙？

死臭閪葉劉係咪未比人屌夠?